係poly入面一齊攬炒既方法，快入！

poly雖然比cu細好多
人走唔到，但都可以化呢個為優勢
大家千其唔好咁做
狗攻入來之後佢都會集埋一齊
而poly係有好多高點

當狗攻入來之後唔好有正面衝突！
打返熟悉既遊擊
呢段時間平台設多d陣
一入到來，全部人上core上面唔好空投危險物資
例如扔氣油彈係滿佈油既地面
當狗入左去之後，外面手足盡快從缺口位入來幫拖

唔知呢個遊戲得唔得
唔得就由佢沉

仲有政府你唔好以為今次捉曬班人打擊到我地
你只會令更多和理非變勇武

最後
光復香港 時代革命
所有手足 缺一不可

自推十連 1/10

自推十連 2/10

自推十連 3/10

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

自推十連 4/10

自推十連 5/10

自推十連 6/10

自推十連 7/10

自推十連 8/10

自推十連 9/10

自推十連 10/10

仲有汽油彈咩

有 lab到所有易燃物都係

方法有效 但可行性低 因為有機會燒到手足
但冇辦法之下都要咁做

火燒狗肉大家食唔食
發夢見到core底既門鎖死曬
下面熊熊烈火

如果唔攻呢係咪打算等佢地睇住班友走上走落笑到回唔到氣除面罩影佢大頭相？

呢個係最後逼不得已既方法
最好緊係全世界assemble救佢地

黑警唔會攻入去
盡力煲大人道危機

可以做但係我覺得d狗唔會入嚟